一哥 不如索性宵禁啦

屌係旺角行街又拉 夜晚睇完戲又拉 食個飯又拉 𣎴如唔差在大大聲話宵禁算啦 又唔敢講 垃撚圾

整合！！！
打記者
23623 朱運基 高級警員
16676 馮錦輝 警長
19450
16990
阻礙記者拍攝
34083 陳智威 高級警員
13619

推